文宣急招 616 遊行宣傳 外語組 *包括少數族裔

如題 616人數只能更多 不能少 唔係就比政府有藉口話我地民意倒退 而香港有好多少數族裔唔知發生咩事 希望可以係最後呢兩日都做到宣傳 r佢地出黎 同埋r外國人都出黎

之前整合咗巴絲嘅外語宣傳物 可以繼續傳出去

但依家想針對616整埋 可以用呢個網入面嘅內容做基礎 改一改

有意留tg

推

法國黃背心運動的 8 堂課

推 幫手問下少數族裔嘅人
主要歐洲語言同日韓 我都可以大概改少少字眼黎執
但少數族裔果啲 真係完全唔知點做好

翻譯呢張圖 將香港人改做_語者/_族裔咁